豬仔emoji 世界第一QQ

啱 好qq

屌你老味

好可愛

善用不推po功能

佢地想我俾人批鬥

推到出Whatsapp sticker

好期待快啲到老鼠

自帶聲音的豬仔

冇估錯人

你條女仲未入嚟

連狗表示不服

有出呀

無女

好QQ
善用不推文回覆

肥閪同我出嚟

哭死

唔好意思 阻你一陣
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

收聲啦死肥仔

我嘈

***五大訴求***

@@@缺一不可@@@

###天佑港人###

$$$願望在明天$$$

樓主減肥成功

BB 多謝你❤️

邊到

拉通知果頁 禁連登笑哈哈果到 有唔同款sticker 都可以download

點呀又

啱啱先放工

番乜

血汗工廠

Iphone 組裝員

其實你係咪 之前既肥婆

我覺得自己好低賤

佢真係死肥仔嚟

你係咪之前嘅kilogram~

點解呀

你想我死！！！你唔用不推post

腦魔先係！

12點先放工

辭職 我地一齊去環遊世界！

豬仔！

?

?????? 咩post來

又捉到隻0.5想轉移視線

樓煮=分化撚
勿推

屌你老母！

【有圖慎入】疑似兇東方記者女警 裸半身相流出

癡撚線 同你一樣咁平

肥仔你都好可憐，婚又結唔成。
係基佬圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你蝦腸，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀肥仔。

你唔撚用不推 五毛 block得

老實講
平胸真係好撚柒正

星中之星你都好可憐，婚又結唔成。
係基佬圈大部份人都將想你五馬分屍。
係 lihkg 個個當你蝦腸，又死唔斷氣。
平時個人又反口覆舌，又刪帖又改名。
好心啦，你留番個錢攞去叫雞啦，因為成個世界除左妓女，無人會尊重你呀星中之星。

你應該少上黎，我岀咗po多甜圖先被block開新帳，7頭

你都on9

屌你
笑死我
你應該少上嚟我即刻由好嬲班狗拉咗空姐變笑咗

我都覺啊～～～

431少上

仲以為俾人拉個個係你

呢位ching 識貨❤️

肥婆係指一會員，曾經開post有盆士多啤梨苗快死， 唔識頑強個頑點寫，用x代替，大東瓜教佢，仲要佢罰抄一百次嗰個人

唔明kilogram. ，應該唔係

其實我都要減肥

收皮喇

樓上推po 5毛狗嚟想帶風向

樓樓上失戀

點撚解唔係覆你又冇推po又唔係你開po都咁能快入到嚟

我八婆

雖然我是肥 但唔是你講個個

可憐

立場哥哥唔要我

正常都唔要啦....

其實你係抵

我頭先真係開心到面都紅咗一下好撚失望

下點解

點解要面紅

瞓

糞啦柒頭

咁唔瞓了

柒到飛起

糞5糞刀7

呢個真

=.=

但我忍唔撚到叫春啊嘛

哩入被竇wuwu 啦

好